有冇邊隻無線滑鼠似steelseries 710

如題，果隻物料既觸感好正
同埋大小形狀都好岩我
但唔想要有線，各位有冇好推介？
行左轉黃金同旺電都唔係好搵到

推一推